做完結紮手術，仲射唔射到野出嚟？

個睪丸嗰條管打咗個結，
咁我打j高潮，係咪乜都射唔到出嚟？

媽我好亂，幫下我呀

讀咗中三未

讀左不過生物好似冇教生育

你去做一次之後再試吓米知

我想生仔所以應該唔會做

咁你問乜鳩

會尿都痾唔到

學術研究出於好奇
犯法㗎？

我知我有輸尿管，應該屙到

有精液冇精子

果條叫尿道，唔係輸尿管

Bio 角度會射到無精子嘅精液
由seminal vesicle
Prostate gland
Cowper’s gland三者液體組成嘅seminal fluid

但裡面無精子因為紥咗

所以中岀會唔會有bb?

道理上係 射出泥無精子成份 無可能受精
套都唔洗戴

點解啲人負皮？

算吧啦，你結唔結都射唔到㗎啦